華部署殲20 印班公湖增派坦克

節錄

華部署殲20 印班公湖增派坦克

■印度近期不斷向中印邊界增兵，圖為軍車開往拉達克地區。路透社

中印邊界近日再起衝突，令兩國關係更加緊張。據印度媒體報道，中印兩軍在存有領土爭議的拉達克地區發生新衝突前不久，中國空軍已經將殲20隱形戰鬥機，重新部署到實控線附近，執行作戰部署任務。雙方也都在班公湖的彼此射擊距離內部署了坦克。印度陸軍參謀長馬諾傑．納拉瓦內正在訪問列城，以評估該地目前的安全局勢。

戰機實控線附近部署作戰

印度軍方在8月31日指摘解放軍在班公湖南岸進行挑釁性軍事活動，印方先發制人，成功挫敗中國軍方單方面改變現狀的企圖。。。。在數月之內加入印度空軍。

印度新德里電視台昨日引印度軍方消息稱，印度陸軍參謀長馬諾傑．納拉瓦內正訪問列城，。。。

環球網

打得未？

印度咪推咗4km囉

奸20 vs S-300

高原用戰鬥機有冇咩問題

連登熄登都未打。

3毛最愛J既 賤20又出埋黎
下場應該同中風導彈一樣
應該被印度F16打爆

反正派過去,都唔敢打嫁啦
紙老虎

艾撚: 開戰

出埋王牌j20 你真係唔好俾印仔打落黎

分分鐘推撚到去北京都未打

仲有中風導彈

咁南海唔派兵喇？
9段線 一點也不能少

新。神風敢死隊
自炒刷數據

印度得su系同幻影2000

比印度打左落黎真係咩面都冇哂，唔洗再係外國人面前打飛機

預計10月1日零晨打响第一炮

10月1比印仔打撚左落黎就好笑
印仔一齊賀佢老母

S400未交貨
用住S300先 夠做有凸

中國不打無把握嘅仗

台灣有版你睇

支那只會叫人退後而唔敢郁信唔信

其實無咩特別問題
因為戰機平時都可以飛超過5千尺高空
主要係坦克有分別
據我所知
印度佔左班公湖南岸2個高地
中國佔左北岸4個高地
物資運哂出去
睇黎準備係果到過冬

契哥個S300 molamola

部署j20主要係其作戰半徑可包埋新德里

打啦 班小粉紅等唔到啦

搞得加勒比海未？ 打哂J

印度早排入左一堆Rafale

收皮啦 我想世界和平啊 我要返工啊

俄佬立於不敗之地啦

射中 證明s300有料到

被殲滅 又要買過新嘅

應該靠嚇居多
唔會出
如果真係皇牌都比人打咗落嚟
就真係可以八國聯軍

難，支那縮完又縮

兩樣野無衝突

我當你真係打
支那可以應付幾多條戰線？

呢次唔見啲藝人出嚟護旗

支那夠閪膽打咩
你估佢唔知自己得罪幾多人

佢依d恐嚇有鬼用 係人都知佢夠膽炸印度 印度實還拖
到時南海點同美國嘴炮 未夠台海 所以今次同印度衝突先咁被動 佢主力想南海爭海域 甚至台海都要繼續威逼
但絕對唔想同印度佬起衝突 因為印度佬係會認真 好似依家咁 中共係落唔到台 但打又唔敢打

推 PPRB高調阻「老豆搵仔」眾籌 警：資助違法行為亦屬違法 - 分享自 LIHKG 討論區

賀佢老母

吳京快啲出動

咁講印度佬一樣係國內疫情落唔到台
印度佬好想打 所以先咁主動搞邊境

快撚啲

你估打仗香港就唔洗返工

支國近20年有冇打過杖

哇，乜依邊吹到咁大呀

咁南海美帝啲飛機日日喺個島仔上面飛黎飛去，耐不耐黎個沿海環國遊又點吹好呀

印度軍事實力並唔差
兩方不斷軍事升級
一個導火線足以開戰

被咖喱仔扯走曬啲J20
仲打咩南海戰爭呀

殲20 比人打埋落黎, 就乜底都露啦
快撚d出啦

奸20隱形戰機 （中国雷達）

說好的雖遠必誅呢?

係個山頂點升降

S400已經準備好

派支那狗去死?

犯賤春潛逃咗去中華民國啦

隨時要改名做「被.殲20」

成日聽D 濕鳩預言,話中印大戰,之後印度贏

殲20？隱藏武器會咁易拎出黎？

其實佢搬晒坦克大炮落黎
連香港人都嚇唔到
818照舊100萬人出黎
更何況印度佬

永遠淨係聽支那部署 但冇聽過會出擊

俄羅斯賣左唔少武器比印度搞支那

係未架 唔好哄我開心

打得未呀！

有鴨翼嘅隱形戰機

打佢老母

個邊個地理點空戰啊

It has real problem so that both sides have not employed their air force during the 1962 India-China war.

唔夠遠，不誅了

我唔知，我睇唔到

殲20用黎厄錢貪污姐，扮第五代戰機

共產黨夠西膽外國咩，打自己友就得

坦克行幾耐到？

咁近，唔誅啦

刁大大：你地唔好激嬲我呀再激我我返聖企打仔

老千20

屌你老味 過去十幾廿年 邊境都相安無事

南亞仔好波

一直宣傳姦20係王牌
依家對住平日係咁恥笑,貶到不值一提嘅印度就要用王牌
究竟係乜事

都俾人入侵領土 連導彈都唔敢射

點相信呢個國家可以保家衛國？

有，中大二橋，理大保衞戰，e兩場對佢地黎講，已經係架啦

美軍：喂大佬，留返兩架比我個神盾玩下啦

呢兩場係香港, 關支那撚事

支那 近代戰爭是 天安門之戰
屠殺幾萬學生

重有殲35，隱形戰機黎，暫時重隱形緊，未搵得返

點撚樣
又話傾
又要打飛機

都係互相挑釁 仲未可以全面開戰

打啦打啦打啦

印度不自量力
解放軍會用摺被做飛毯

根本唔想打 成日想靠嚇嚇走 印仔今次黎真

印度係咪有s400

雜種心口個係加速 logo。

gogogo
全面開戰

買左未ship到

有名你叫總加速師

未FC,
拎狼牙棒都死78件，仲話打美帝

解防軍用老千20…咁印度空軍用俄佬Su-30+法蘭西陣風+陸軍S-400對抗+反制…

始終有代差,應該就唔會俾人打爆

不過姦20連個發動機都未搞掂,又量產到成形編隊

我估支那應該得個擺字,想靠嚇,唔會敢起飛一陣一飛就自爆其短就唔好

打仗不嬲要返工

唔覺有人忌憚支那架驚連副偈都未搞掂既模型機囉

S400好似末至貨

國王的戰機

仲用ws-10
個ws-15吹到同f119推力差唔多,但係就講咗幾力都末量產

唔見墳頭相件陳乜乜既
btw 咲川多吉

支那自己噏咋

改design做艦載機

陳祥榕嗰個好似係假，堆字嗰角度並唔係貼喺個墓碑度，怪怪地。

Btw嗰陣亡名單有幾個女人，邊防肉搏戰都用女人？

文件寫住「絕密」

但就傳到 連登 都知道

打未呀部署部署

快D出核彈

我知你條臭閪蚑那賤蛆好想炮仗塞屎眼

如果蔡英文連任到 我炮仗塞屎眼 絕不走數

印度好似有俄仔啲機？

簽？牙簽個簽呀？

你諗法錯咗
佢地啲軍備係對人民

佢地從來只有一條戰線，就係平民

有啊 聯合國戰場咁款 美法俄都有 人地成日笑做佢後勤一定死 重有部用唔到航母 就咁睇軍力印度好好牌面 但戰爭力好有疑問

嘩 香港出公安
蒙古又調武警
對印度又出軍隊

出盡奶力喎

解： 印度太近不了

問題對手根本唔想打。
一打現形怎麼辦